點睇已讀不回及不讀不回？

明明就成日都在線上
硬係扮哂野睇唔到唔睇
其實當你係朋友先搵你啫
我又唔會食左你 洗唔洗已讀不回/不讀不回我

冇女仔contact

I know that feel

有時候明明唔係完結對話既msg都會已讀我個種感覺真係好難受

應都廢事

係
好似約佢食飯都唔覆機

我只是個陌生人

關係未去到我夠膽約食飯個種

兩樣都係仆街

咁你就大膽啲約下人啦 可能人哋會出嚟呢

我成日都好想鬧佢

有時唔關你事
純粹自己想摺

我長期不讀不回

懶得回

喱個真 唔想傾，就係咁簡單

唉 我明

你煩到我啦，on9

已讀不回都叫會好奇下你寫咩

不讀不回係連知你寫咩嘅興趣都冇
已經去到收垃圾sms廣告級別

又唔係
我不讀不回 但我會喺preview度睇到個msg
如果對方係覆啲"ok" "好呀"呢種 我冇需要接落去
咁索性唔㩒入去都冇所謂
另一種係我唔識覆 但唔想藍剔佢
因為感覺讀咗個msg就有責任要俾反應
咁我索性當冇睇過

你講嘅我都會，但果種係對待一般人
什至阿媽打ok都可以有時不讀不回

但對在意嘅人，你在意得佢睇左未
你都會冇意慾接落去？當冇睇過？

咁在意嘅人就唔同講法喇
如果係平時keep住chat開嘅
佢打句ok 我咪開新話題
反正大家傾開計唔會odd
但有啲都會不讀不回住先 可能嗰陣有嘢忙緊
咁我就會hold住個msg唔打開住 得閒就會覆返

唔想覆你咪唔覆，有咩問題

嗚啊 已經咁快到係無興趣既地步

男仔呢？

避都唔係辦法 咁你遲早都要覆架啦
可能人地等你個回覆

好介意就熄咗藍剔個功能喇